我想問有冇邊啲和你宵，係食人血饅頭?應該要抵制

但係呢個表，冇講邊啲係人血饅頭!

人血咪人血囉
依加又唔係搞黃色批鬥圈

就算係扮黃都要歡迎啦

嗰個咩 on9仔女同盟，你都去?
佢係好出名嘅人血饅頭攤檔

求下大家
歐美議員日日講野無人理
今日好多鬧華為鬧中共tweet響task2呀
幫手啦上唔到千呀

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

政府果啲唔好去，其他就行下啦

又唔係揸住槍要你俾錢

最出名人血係個個和你宵steve？一開始眾籌依家仲要收門票錢

我點知邊啲係咪政府?

有冇個圖表畀我

push

想提下唔好去銅鑼灣人血宵
見到d咁既野果然係係藍尸開既人血宵，完全冇監管啲檔，水貨化妝品都賣得

steve寫話捐錢都好信，到時唔捐邊又好似果80萬咁落咗格，好似佢啲卡game咁成年幾都唔發貨我不如自己捐咗佢算
味見過邊間黃店咁大口氣用手足價三個字，龍門渣哥做咁多野都唔叫自己良店仲要同出邊個價冇分別咁咪即係普通做生意，用咩鬼手足價
水貨化妝品都當黃店咁金鋪都得啦邊度黃啊企開啲啊

係, 如果必要洗錢, 1寧願比佢賺都好過藍/ 偽中立店

有冇諗過直接捐咗佢，佢都係捐612自由之書呢啲大路嘢，點解我唔自己捐

IOS 版本有用顏色區分返邊d 有爭議，詳細資料都有mark 返俾大家睇原因。

Android 因為被下架所以暫時未有呢個功能，要禁入去睇先知詳情

咩app嚟？

WhatsGap
iOS 係App store 可以down
Android 因為俾google 下左架，要上whatsgap facebook page 有link down